# 010

Summative 1

Ada 4 traffic light, 1 lampu merah detik. Di print. Berdasarkan codenya saja. 

Lampu hijau bakal nyala setelah durasi lampu merah selesai. 

lampur merah 120 detik

lampu orange 10 detik. 

lampu hijau 10 detik

lampu orange 10 detik

lamput merah 120 detik

next lampu hijau

Simulasi simpan ke txt. 1x putar.



Summative 2

APlikasi parkir mobil dan motor. Harga liat di slide. 

Waktu sekarang boleh di hardcode.



Summative 3

test script



Summative 4

Lift, cari algo yang paling cepat. 



Summative 5

Upgrade dari summative 1. Bonus (optional)